香港會唔會有youtuber試打晒各國疫苗，期待西多士同L佛拍片試打

飲食台

支持老衲試打錢大媽疫苗